「有圖」你隔離屋有無新香港人淘寶買電器

上次有人淘40A電熱水爐屋企自己裝
今次高w暖風機用轉插

點解燒唔死佢

同一個人咩？
風筒咁大火真係唔好亂改

ps5

買美的已經夠cheap
仲要淘落黎真係CLS

美的本身已經係垃圾

唔係同一個
就係話總有個係你左近